[藍絲老母] 佢問我點解黑衫拎晒士巴拿同槌仔

所以64最後